有冇巴打

試過無啦啦睇野好似四周嘅光暗左一下 又未至於全黑 好似四圍嘅光又關又開咁
打算去睇醫生不過我應該點同個醫生講我嘅情況 定呢個情況好普遍 個個都有